有冇證據顯示佢慰安d黑警

我懷疑佢幫過d黑警打飛機，大家幫手搵下證據